長期輕抑鬱求解

每次心情好差的時候就唔想同任何人聯絡。
話說上年一度好想死，所以就del曬所有中同，大同，舊同事嘅ig同退曬group，有啲仲block左人哋。
但每次我好番啲時又好後悔自己咁做，因為大家又冇得罪我，我就唔理人地。
但我覺得我與其成日玩人咁，又加又退，倒不如唔好聯絡。
但我好孤單⋯
如果你係個啲朋友，你會唔會希望我揾番你玩？
你會嬲我永遠唔揾你，定嬲我成日失聯多啲？
今日都係失眠嘅一晚⋯

試下同朋友傾下，你踏出依一步，你會開心d，（我食左8年藥，以前試係學又唔翻，自閉係屋企，之後同朋友傾個心係會開心d）但我建議你都係去睇醫生好d

同你一樣
有時好想退哂所有谷
斬斷所有聯繫
自己今個星期去working holiday
但無同任何朋友提及過
特別係依d時候又唔想咁危險食咩farewell飯

係我block人前，我一直扮冇事，所以正常只會以為係人大了，少聯絡。應該冇人會估到我比讀書時又嚴重左⋯

食藥第三個星期明明啲藥有睡意，但個人都係心情差，訓唔到

千祈唔好退。
因為會好後悔
希望你working holiday玩得開心。

拍拍
如果我係你朋友、我了解的話唔會嬲你。
會體諒你

香港太大壓力
有d人反而出左國會好返
臨別秋波在社交網站單聲下俾關心你的人知

唔退啦
人地問到再算

自己不嬲都無玩社交網站
廢事特別講
因為起朋友面前係一個開心果
突然去佢地一定問長問短
其實依兩三年一直都唔開心
個心屈住屈住 特別依9個月經歷
我諗一年好快過者 唔需要特別講啦

多謝你，你好似我朋友嘅感覺。
宜家嘅我冇問題，但我心中一直有個問題⋯
如果我有一日頂唔順自殺，我啲朋友唔會怪我架可？

OIC...

每個人的生命都一樣寶貴
唔會怪責，不過會問好多點解
人同人相處無完美關係，可能咁講好老土但唔好諗咁多
珍惜你的人自然會珍惜

去散散心都好

會怪責自己
點解朋友自殺
但自己都感覺唔到佢有情緒問題

都睇死自己唔去得耐
話唔定下個月就返
裸辭左
還掂都做廢青
過去hea住咁做十

我以前初初食藥都無感覺，唔係即刻見效，依家就覺得藥真係幫左我好多訓唔著去下連登搵人傾下計，仲之下次覆診要同醫生講你食左藥後既情況

希望我朋友都好似你咁諗咁我會心安少少🤏

但有時好多事都無解..其實我有將所有秘密同一個最好嘅朋友講。
但我反宜覺得佢見我咁辛苦，但又幫唔到我，令佢都好無奈。
所以之後我有時心情幾差都好，都唔敢搵朋友。

希望啲藥可以幫到我⋯
其實以前我連係連登開post嘅勇氣都冇，怕見負評我個人仲唔開心今次係攞起好大勇氣

我都明白
畢竟人地都有自己的生活有自己的煩事
所以你上黎同大家傾下會舒服d

在連登首先要唔怕俾人串
唔怕食腐皮

同樓主一樣

拍拍
無事的